{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8195&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아호텔여수"
    },
    "text": "突山、向日庵、仙沼、ヨット競技場などが隣接しており、ホテル周辺の様々なグルメが楽しめる宿です。 地中海を連想する海の眺望と空間以上の価値を持つ客室は、どこにも感じられないレベルの高い価値に出会うことができます。 ホテル周辺には麗水市庁と盆唐駅が徒歩0分の距離にあり、麗水空港までは車で20分かかります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙で駐車も可能です。 付帯施設にはレストラン、カフェ、ビジネスセンターがあります。 朝食はレストランで提供され、4階に位置しています。 朝食は中学生以上と大人3,000ウォン、小学生0,000ウォン、未就学児は無料で現場でお支払いいただけます。 客室内では調理が不可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられた客室やベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "突山、向日庵、仙沼、ヨット競技場などが隣接しており、ホテル周辺では様々な観光スポットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室からはどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "地中海を連想する海の眺望が楽しめる客室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、カフェ、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "このホテル周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には麗水市庁と盆唐駅があり、麗水空港までは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルのレストランで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "中学生以上と大人は3,000ウォン、小学生は2,000ウォン、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの予約やキャンセルに関してはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、予約やキャンセルに関する詳細な情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 465
    }
}